亡國興不滿食環拆國旗，反映政府部門主管明顯由黃官把持

至於國慶當日有團體於街上及多個公眾場所懸掛國旗，惟食環署不足一天後便派人去拆除國旗，工聯會前立法會議員王國興更指，食環署署長劉利群的丈夫是社聯總幹事蔡海偉，反映政府的部門主管明顯由「黃官」把持。林鄭稱不了解事件，但強調食環署每天的執法也是一視同仁。

王國興有冇犯國安？

有,我因為佢言論而憎恨政府,好似拉得

d國旗放係馬路邊
遮住d交通燈標誌過路位
嚴重危害行人安全
掛旗d人根本就係係度侮辱國旗
亡國興支持亂掛國旗
即係漢奸走狗賣國賊
我甚至懷疑佢係配合黑暴
等黑暴有攻擊目標可以落國家面

而家黃官多定藍官多啊？